[孝子]5000左右budget Android機

老豆用慣Android

都係用黎上下網whatsap下
而家諗緊呢3部

-S9+
-S9
-A9

求巴打指教

pish

Size?

再推

Oneplus 6T

文書買紅米啦
便宜咁多

around 6吋度都ok,最緊要d spec係fit
想佢長用

Nokia 8.1

小米A2 慳3000

Second this

咁小要求 是但買部都得 點比意見

咩都好，唔係大陸機就ok

想要d spec唔好太雞

考子就買好啲

s9+ note 9 今年S10+

師奶煲劇一流

大陸機自己考慮

阿媽之前用開android
我都迫佢用IPhone Xr

6t for sure, a9嘅話不如小米， sony

買左A9 $3400 抵玩

用落如何

幾順，打機夠用，之前用htc 用番三星都好快慣，指紋 面部解鎖 三星pay都有

S9+ 爆爆地budget

Oneplus 一流，上網搵有配件discount code

s9+ 華仁賣5020
差20蚊當跌咗啦

呢個價買到 note 9啦 當然 要細 mon 千祈唔好買